跪求 不知名符號 解釋

喇叭旁三角形是什麼？
怎樣取消🙏🏻🙏🏻

Big brother is watching you

數據流量 節省,數據設定o個到可較開闢

開了數據節省器

多謝大哥